既然大家都話乾糧唔健康點解仲有廠商出畀貓貓食

有廠商出即係有人買
如果因為平的話又唔算 有D都買34百蚊
如果因為方便 開個罐頭都係好快捷

因為唔係24小時係屋企

廠出乾糧係要搵錢，唔係同你諗健唔健康

有人買即係搵到錢啦

罐都可以放食

咁倫敦金 傳銷精油之類一樣搵到錢既

兩公斤一袋貓糧 價格範圍由35蚊 至四百蚊以上， 是否全部乾糧都食死貓？

濕糧長放好多菌

有啲貓唔鍾意食濕糧

Ziwi peak 2kg=$800

食窮奴才